Yuna黑髮露額+皮膚變白+身形肥翻啲之後正能到撲乖…

曾經覺得佢又瘦又黑 成隻馬騮venom咁
去到icy個陣染埋mk金毛頭真心丁她不落

但係今次cb將頭髮染黑+皮膚白咗+肥翻啲冇咁似馬騮
表情都冇以前咁用力 陣女人味出曬嚟…正能到撲乖…

好能正……

留真同佢二揀一唔準諗即刻答

JYP啲死女包多數越大越正

留真

重睇多次個po分唔到你係真心讚定黑緊佢..

讚
itzy我真心反只有Lia

唔想揀 我想睇佢兩個一對…認真…

留真似TB Yuna似Tbg……

jyp daddy好有眼光 除咗牙魚…

勁有愛

啲互動好能sweet……你覺唔覺……

睇到好想睇女仔拍拖

真…我未試過有咁嘅感覺…以前睇mmm rv都唔會咁

愈黎愈中意itzy..

柳真吊打

100%留真啦

係

留真普通料

傻咗？你搵個留真級嘅俾我睇下

想俾佢啲毒液毒死

yeji屌打啦

禮志

yeji頂級料 屌打all

我wannabe j佢j到虛脫